各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

嫌長可以睇highlight，但希望睇哂

持久戰重要性

目前咁既情況 其實真係要靠持久戰 爭取國際戰線同打經濟戰

因為要唔拖得耐， 首先要個大台， 仲要有號召力

與此同時仲要有個代表人物做領袖

邊個上? 又有幾多人服? 真係做既話又點樣選? 選幾耐?

之前都講過， 你需要有個好似孫中山咁既領袖先可以成事

要搵到個領袖出黎同你而家組職一個全港黃絲公投票無分別， 跟住又有問題產生， 點樣verify係黃絲投 ?

難度實在太高

反而而家靠各個層面上 多管齊下， 長久戰先係目前可行

本土: 市民抗爭運動、議會、工會、黃色經濟圈

國際: 各國政治人物、領袖及其他有社會地位既人士

當你工會呢D建立到個勢力出黎， 人數同界別都夠多， 先可以進一步組成一個工會聯盟， 轉型做大台。

咁先可以容易解決到上面衍生既問題

武力升級既困難與犧牲

武力升級呢一樣野， 即係硬碰

好多人都想呀， 我都係呀。但我並唔希望發展到呢一步

因為咁樣同希望有班勇武出黎可以為左大家而犧牲係無分別...

而呢班死士既人數， 一定多龐大到爆炸

你諗下烏克蘭同中東地區既抗爭， 真係埋牙抗爭， 坐低都要死幾千人

係死亡人數， 未計受傷甚至去到殘廢既人數呢? 唔好唔記得目前有幾多人比黑警輪姦 謀殺 打到傷殘

武力根本無可能對等。唔係我想要和平抗爭，我一Ｄ都唔讚成和平抗爭。

而係付出代價既，點解大部份既都係我地呢班後生仔？

一場社會抗爭需要Ｄ十幾歲既學生出黎去企到前線，大家過意得去咩？

唔通就係因為後生仔多假放， 大學生又放sem break。所以多D時間， 做埋你個份?

返工太忙，不了? 屋企有大有細，有包袱，不了?

後生仔都有包袱，佢地賭上既唔止係未來, 仲有青春, 學業, 朋友同屋企人

後生仔一樣有屋企人同朋友擔心，佢地既包袱比大人更加重

所以抗爭運動既核心係需要既係係呢個社會有能力既人做主幹。

即係各位大人。尤其是係呢個社會有地位，有話語權，有能力既人就更加應該多Ｄ企出黎幫手。

所以大家有個人數係度，但齌叫口號真係無撚用。

希望武力升級呢個念頭實在太殘忍....後生仔實在已經犧牲得太多太多

武力升級， 係講緊要由0開始武裝到軍力可以同政府與之抗衡到先成事

希望認真思考，係今時今日呢個香港， 要武裝到呢個地步， 基乎無可能。

莫講話中共肯撚定將香港變焦土都唔會將香港呢個大水喉放手

攬炒已經做緊，組織工會既逼切性

攬炒， 目前大家已經做緊。但係與此同時， 大家應該要盡快凝聚到一個勢力出黎

所以真心希望大家可以再幫手呼籲組織工會

繼而再成立工會聯盟呢一樣野，包括埋黃色經濟圈

靠各個層面上 多管齊下，長久戰先係目前最可行

目標要明確，凝聚勢力
五大訴求 缺一不可

如果大家堅持到， 唔好比團火熜既話，

我相信一兩年就已經可以做到有工會聯盟呢一樣野

你試下黎多幾次民陣遊行呢D 次次近百萬人既集會 而D人都勇踴入工會既話，

到時一去到有工會聯盟呢個門檻，一跨越左再配合埋黃色經濟圈既支持，

其實將會係一個好撚誇張既勢力出現

唔好睇少人數既影響力， 你睇下D大陸西 咁撚多人， 佢地已經影響緊世界， 不過係負面影響

記唔記得大家眾籌登哂世界頭版既全球反共大遊行 ?

香港人 你地要多D回想返我地近7個月黎所行過既路。

要不斷反省，思考，改善同埋進步， 咁先至可以行到終點

香港獨立，光復香港 時代革命

香港獨立， 可以有好多方面既解釋。

當然， 我都想係香港可以成為到一個獨立既國家， 好似台灣咁。

但係喺呢一步之前， 我更想達到既獨立係咩呢， 係各位手足凝聚到一個勢力

一個勢力可以影響唔單止呢個香港所有既人， 仲可以動搖到政府

再進一步影響埋國際， 得到更加確切既國際支持。

正如美國人權法， 同埋目前黃之鋒等人佢地係各國遊說， 想為香港所爭取到既野。

國際上我地而家都有好多戰友，台灣唔洗講。

仲有美國既多位議員，例如Solomon Yue， Marco Rubio，日本社運人士 平野鈴子，德國既Enzo Mazak等等

當呢D野都齊哂既時候， 就係香港得到真民主同真獨立既時候。咁樣先至係大家不斷嗌既時代革命

幫你推

想幫手足報仇，就要揾中資算帳
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

我比狗捉過

比狗打到重傷過

我亦親眼望住前面有手足突然間砰一聲就訓低左要幾個人抬走

亦同過D律師問過而家律師同被告人士既困難

我地被捕既人，

所面對緊既困難，係大到唔單止你地見到被捕80後,各小隊退出個幾篇文咁少。只係好多時唔可以係連登講出黎 亦無時間講

我P牌推唔到, 我求下你地幫下手

拉

推

P牌推唔郁
大家有冇叫身邊嘅人加入工會呀

手足I love u
唔洗多講 點都會支持唔同形式抗爭 直至最後

【警告】今個新年 屯門水貨客問題特別嚴重

Tui

【正視聽】一份中學生文宣，駁曬你地班割獨派嘅on9仔

如果等天琦岀翻嚟做領袖好唔好
平時叫開光復香港 都係由佢開始叫

但遊行仲要唔要keep住？

遊行當然要

因為呢一樣野係最話到比外界知 呢場運動未完

對外係有用嘅，但對內又要點keep住士氣好？

梁天琦要2022先可以自由身

但我地係佢自由身之前 一定都要建立到個新勢力出黎架嘛

多謝你。而家係所有香港人玩經濟戰既時候，一定要記住呢7個月手足既犧牲，一定要贏。

地區連儂 遊行多人

連儂真係要靠區議會出力分區咁開位整先得

依家邊個上去做領袖邊個就俾人話騎劫
認同需要領袖 但唔係成場革命既領袖
反而係per活動咁做
暫時無一個人會有領領大多數既能力

遊行裝修開花缺一不可

同意冇leader做唔到d咩

Push

所以我先話

組織工會 -> 再集結勢力去成立工會聯盟, 跟住大台先會開始成型

呢個大台可能大家呢一刻會唔認同 因為無大台先去到呢步

我唔可以話錯, 但要長久就一定要有個大台

而且大家有目共睹 我地呢班後生仔已經付出得太多太多

呢個工會聯盟其實就係將呢個抗爭運動交返比D大人去做

幫推

因為個舞台都未搭好 就有個party / 某個人企出黎要帶領既話 並非個個認同嘛

你問我呢一刻邊個做到大台, 我會話無, 就算係民陣, 佢地都無呢個覺悟去做

反而佢地有既係號召力, 並無領導力。除非佢地有人係做到肯出黎博 唔怕比人拉, 好似2016魚革 梁天琦咁

所以要搭起一個舞台, 真係要工會聯盟

希望大家唔好等到有大遊行先去D街站度登記

而係應該自發去TG問 如果年紀大唔識既, 問身邊既人同後生仔

即使後生仔未出黎做野, 佢地都好樂意幫你去登記入工會

經濟戰呢一個大方向一早已經提出左

所以唔好話好似無野做到咁

而係應該問自己: 仲有D咩可以做多加多

黃金經濟圈其實要做大佢
例如涉及更多其他生活範圍
之前有人講過開興趣班 / 不同類型既課程 (其實即係工聯會做既野)，去拉攏人支持
你多左人支持，就會多左人加入工會 / 玩黃金圈

國際線都係要keep 住同其他國家做國民外交 (特別係美國盟友)，同埋都係中英聯合聲明。
其實到今時今日都未有一個大遊行或聲明係關於中英聯合聲明 如果有人搞應該都會上到外媒
不過可能英國脫左歐之後先搞會好啲

工會阿屌 點解咁撚難搞到 香港人唔配民主

民間既工會聯盟 係民主先決條件

亦係大家將呢個抗爭既主導者交比大人去做

後生已經付出得夠皮

其實咁大篇野都係要搞工會
幫你推

721 831 101 1111 1112 1117 1118

不要大台！！

拉！！！

不要大台！！
不要大台！！
不要大台！！
不要大台！！
不要大台！！
不要大台！！

推完再睇

的確係...

因為工會聯盟如果出現左, 呢個新勢力既影響如下:
1) 幫助到大台既出現, 長遠黎講一個據有民意及影響力基礎既party & 人物一定要有

2) 保護後生。將呢場抗爭運動既主導人交返比大人, 後生付出太多

3) 減低手足傷亡。武力升級係唔work 上面我有講

4) connect國際。你單人匹馬 & 群龍無首 好難搵到其他國家去正視 去幫你。就算黃之鋒佢地都係講緊係2015 雨革出名有社會地位先connect到

所以真係唯一出路 工會聯盟先可以大大重挫同埋動搖到呢個政權

文章太長，問題係搵唔到重點，唔知你想點

push

可以解釋下原因?

我真心想知

1) 要建立新勢力: 組職/加入工會 -> 工會聯盟 配合黃色經濟圈, 希望將抗爭主導交比大人

2) 武力升級點都升唔到, 同埋無意思。除非你武裝到可以同政府與之抗衡既力量，基乎無可能。同埋想武力升級=推班死士出黎, 呢個想法太殘忍

3) 解釋香港獨立。始終上一代同埋有人未必好認同，焗住叫。

永遠支持手足

精神上經濟上

不過大家要稍為改變策略
不能再受傷流血

非常好的建議

認同，兄弟爬山各自努力。
不割席不分化。

我當時好彩 無做D咩野比佢地捉到 就已經比佢地搞到重傷

去到醫院, 所有健康指數都唔達標 心臟酵素好高

呢個指數高既話都幾嚴重, 講緊正常心臟病人先有 另一樣成因就係心臟受到衝擊

係狗屋仲要比D狗精神轟炸同影我重傷既樣 share比人睇

你受傷行唔到? 拖住你係地上面好似D貨咁拖行囉

所以莫講話其他係最前線比人捉到既人 佢地會受到咩對待? 我完全想像到

因為雨傘就係比大台搞死！
一有大台，同大台意見唔同就會比人話分化！
有大台嘅話，一開始個關係唔係對等，仲點做到兄弟爬山？？

亦因為咁我先更加更加唔想一直都要後生仔做抗爭既主導

D狗而家都轉哂玩法啦, 我地策略仲要係一成不變?

我地仲要明知有個方向係可以去做

而家個情況唔係話一個月, 兩個月, 半年, 就可以拎到我地想要既野

政府唔撚比 我地係度齋叫口號 齌遊行 裝修 文宣, 係唔夠

好重要既野 所以要loop:
我地要有一個可以動搖到政府既勢力出現

打咁多字

好有心

連儂牆、黃色經濟圈、工會
呢三樣嘢得到哂支共認證，必須做而且要堅持做同發大嚟做
至於遊行集會和你shop都要keep住搞保持熱度同和外宣傳運動無停止

幫推 堅持攬炒 黑警死全家

不嬲都講泛民未必係朋友

你睇多次梁天琦講既野,
1) 抗爭者既出發點
2) 無人去帶領抗爭者點做

而且泛民由一開始成立既時候, 個目的並非針對政權同警暴既暴力, 所以先會反對天琦

而家講緊工會既成立目的 係要實踐三罷, 並且工會成立去亦唔係話要武裝群眾去抗爭, 而係打經濟戰

泛民班友係度屌 都係屌9人搞到其他無辜市民姐, 而家用工會方式去動搖政府, 佢地仲拎咩理由係度嘰嘰屹屹?

另外搞清楚, 其實除撚左藍絲同D港豬, 邊撚個會覺得有比人搞到,
從來都只係政府同D狗搞我地
再加上就係, 黃絲係majority

雨革既失敗 係要黎反思, 方法點樣用, 係睇情況

推
預左同佢鬥十幾年

講得好好

講多句, 唔要大台? 但你睇下而家都唔屬於大台 但叫做有D勢力既民陣, 佢地可以號召100萬大遊行。如果民陣入面有個好似梁天琦咁既人出現，好似條片咁講，佢願意咩起責任，並針對政府同警暴，抗爭到底既話。

相信好多人都會擁護民陣，但民陣係唔會咁做

所以而家無一個以針對政府同警暴而成到形既勢力

咁點解d工會未同勞方交涉，但已經開始爭取功能組別？？唔係話大三罷達到五大訴求咩？點解會連罷工都冇提？？

你要大人嘅大台，咁咪即係泛民囉～賣左港三十幾年，六月開始都已經賣左我哋幾次，點解仲要比佢地做大台？？今次場抗爭可以維持咁耐係因為冇大台。冇大台先做到兄弟爬山呀

對家氣數將盡

不必再硬碰

1) 工會仲係起步階段，人數未夠。尤其是保險業咁多人。唔似音樂界廣告界，圈子細，有名氣既人／公司帶頭罷已經做到個效果。你試下而家未夠人就搞罷工, 同上次3罷咁搞唔成的, 唔夠人搞仲會比人炒。

2) 工會一成立左 就有功能組別投票權，只要個工會係黃既，佢幫手爭取功能組別先有咩問題？光復立法會功能組別係目前工會重點

美國人權法話到明要今年取消功能組別，點解仲有人高調唱反調？？

你睇清楚, 而家要大台唔係泛民 唔好扭曲我意思

你一係睇多次我講咩搞清楚

呢場運動要既大台

係要以針對政府同警暴問題，並且有民意基礎而成立既組織呀

唔係點配合黃色經濟圈呀？

你叫泛民配合黃色經濟圈？佢地本身全部人都ｆｒｏｍ唔同政黨，

仲要成立左好撚多年既, 你點樣去統一到佢地?

所以, 工會->工會聯盟 , 配合黃圈

估到你會拎呢樣黎講

取消還取消，班共狗同政府會唔會理你係一回事

立法會一定要與此同時去做 去光復,

到時取消到, 梗係好架

但萬一HKG唔撚理呢? 而我覺得好大機會係咁

做事唔諗plan B, 唔諗埋壞既打算 好難行落去

咁泛民又點忍得住唔騎劫呢？而家咁多個工會都係民陣（即係泛民）主導籌組，咁呢個聯盟如果成為大台咪即係泛民傀儡囉

如果工會真係搞得成
真係有勝利嘅曙光
罷工對政府真係有威脅性

大家入工會啦好嗎？

大人肯罷工，細路洗乜衝
眼見好多衝衝子真係得中學生到
入工會啦

手足注意精神健康
盡量食飽

我冇P牌 幫你推

曱甴近平推

on9

其實罷工罷課真係好重要
成日覺得而家個社會最搞笑就係就算之前嗰日有超過100人被捕甚至有人死咗
啲人第二日都可以好似冇事發生咁照常返工返學
老實講如果我係777我都諗住嘴笑呢場運動啦

光復香港

時代革命

"烏合之眾 不成氣候"

呢個我諗係共產黨, 政府 同班狗眼中點樣睇我地

agree

一日影響唔到政權, 無新勢力既話

一日都只會比政權當係一班嘍囉、烏合之眾、不成氣候既群眾

問題係香港人太自私
老實講我喺其他post都講過
啲人成日講話手停口停根本就係藉口
雖然我知香港百物騰貴 但係香港佔大多數嘅中產其實根本就係心態問題
喺香港呢個資本主義社會入面 勢利主義金錢至上嘅觀念先係局限香港人抗爭嘅主因
因為你咁諗根本啲錢係永遠都儲唔完 永遠都唔夠使 永遠都同人比較我錢夠唔夠多
繼而啲人就會覺得任何方式嘅抗爭都只會令生活變差

大台見一個拆一個

我都同意嘅

唔同要後生同黑警打十幾年咩

Strong post lm

我幫你推！！！！！

推。要快

唔覺要咁耐，3年內

一年
信美國同香港人

武力升級一撚定係快閃﹐而且仲要係非日程表日子喺平日以小隊形式快閃﹐全面地下化
日程當日咁撚多便衣狗根本好難行動

無錯係呀，但呢一樣野唔可以長久

有無諗過呢一個行動係唔會達到我地既五大訴求

個政府根本對有狗受傷呢Ｄ事覺得不痛不癢，而且係個別狗隻受傷

呢一樣只不過係複仇行動，但長遠咁計，一定係敵損１ＨＰ我地損１００ＨＰ，唔襟玩。

係呀，有狗受傷呀，但全撚部輕傷，跟住上黎ＰＯ左段新聞 屌你正呀喂有狗受傷。你睇下目前邊隻狗最嚴重？割頸個個？

但係點知到時捉就手足坐幾碌。抵咩？

到頭來個班狗都係唔會比你制裁到架喎

慢用中，
辛苦你

手足們

We stand with you

啱，持久戰重點係keep住團火

下次遊行 每個人print一疊工會文宣派比隔離左右 最好有埋qr code

辛苦手足

永不割

推推推

見到號召大台已經唔駛睇

有大台=運動加快收皮

如果你你吸取雨革教訓，咁你就番去睇下當時既新聞

而家唔洗大台 我話長遠之後, 到時有定無 到時再算。

此時此刻連工會聯盟都未出現到

而且連一個似樣既並且有影響力既組織 (夠規模既罷工工會) 都仲未成立到出黎，咁仲快收皮

推，同意手足

推咗先講

Up

攬炒風氣已成

香港獨立
鬼老唔會理你

二百萬三罷咪組織緊成件事
定其實係個tg channel宣傳未夠？
未入嘅快啲入啦

大力推

大家幫手推一推, 飲食業登記功能組別

飲食業好撚重要

亦係黃色經濟圈既膽黎

希望有一班人過台灣接受軍事訓練幾年先

公投解散香港警察所有職務

點解要搞公投？因為要話比人聽，解散香港警察是受到香港人民受權，合理合法，出師有名。

推一推

工會真係重要

不過大家入邊行都好重要，鼓勵大家呢一年去做運輸業
巴士 港鐵 小巴 貨van乜都得
到時要罷工自然有牙力好多

p 牌推

無人推

值得推

所羅門係議員？連登議員就有可能
先唔講信唔信任大台，大台一俾狗咬走，大家就會亂

如果出現左工會聯盟, 點咬都咬唔哂所有界別既工會 係咪先

而我提出既幫助大台既成立係後話, 睇情況。另一回事黎, 我都明白大家點解唔想有大台。

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人齊罷工
細路唔使衝

1月8日 星期三
齊齊去幫襯

達哥口吻

支持

沒有普選 唯有獨立

推
真係需要可對抗嘅大人物大勢力
工會係可入手嘅一欄

推呀屌你老母，知唔知今時今日勇武已經係絕種生物

大家放假放耐左，忘記左班狗點樣殺人呀？

你地想好吃懶做，一句嬲完算數呀？

幫手推 組織工會呀！！

PISH

[牽制政權 工會聯盟]

需要大量文宣 多管齊下

唔可以只靠遊行同街站等人參加

更需要議員係區內幫手